128遊行數字去到甴近平手上可能得8千

甴近平可能唔會親自睇新聞，全部舊下面比報告佢。共匪組織一向虛報軍情，經過一層一層扣減，去到佢手上，可能128嘅遊行數字得8000，咁佢安心晒，即係牛屎鄧成功止暴制亂。共匪又win。

咁有勞外國首長打電話同佢fact checked下

我唔信有個人會蠢到咁
已經嚴重錯判左半年
如果佢仲唔識重整情報系統
不過直接解散共產黨就算
反正遲早都解體！
可靠情報系統對一個政體係最為重要

因爲皇帝身邊一班把持朝政既宦官

有心組織就組織港共體制先

咁平時撐警集會一定有20萬人

起碼到維尼平手上有六七十萬

上報8千呢個數字可能誇張咗
不過中國人謊報民意、軍情真係做開有條路

藍屍連十八萬都覺得係假，更何況習大傻

咁重要既野 上網㩒幾個掣都睇到d報導同相啦…
咁都比人呃到佢都真係幾on9

根本無報過有遊行

127 反送中集會 - 暴民襲擊01, TVB, 大公報記者
128 撐警集會 - 警民合作融洽, 撐警集會當然無需任何催淚彈, 橡膠彈等等

抽D圖調轉話佢聽就得

佢連講稿上邊啲要讀，邊啲唔洗讀都要人寫明
好難講

依啲報數都有分大判細判
仲要習種食水尾

虛假上報一定有
我諗原本中聯辦係對北京聲稱示威只係外國勢力煽動
所以先會捉Simon cheng逼供 問英國想搞乜
跟住就返唔到轉頭

甴近平乃一介農民，識條撚咩

跳跳虎?

仲信山高皇帝遠原因

呢d表面情報
求其wet柒視像會議問身在外地d女侄甥已經知

估計佢知道嘅嘢：
1. 香港成日有幾千人喺街到叫口號
2. 香港成日有零聲人縱火、堵路
3. 外國勢力乘機抹黑圍堵中國
解決方法：先搞掂啲外國勢力同埋破壞嗰啲人先，暗地裏拉啲叫口號嘅人去打，殺咗佢地震懾下

我反而覺得佢唔會親手落腳做
依啲地位嘅人係玩下權鬥清算啫，社會問題都係靠啲細嘅打打殺殺鎮壓㗎啦

乜嘢都親自睇，請下面d狗官托七咩。

公司老闆都係靠下面嘅提供報告，整理晒d數據資料。唔會親自乜野都睇，因為老闆覺得疑人不用。

維尼亦然。

咁識分工好處就唔會稱帝

就算報80萬，你覺得隻熊會相信咩？

做得共匪最緊要自己呃咗自己先。

諗下隻劉畜傾好左返大陸過目又彈鐘

就知乜都要親自睇
維尼係中共攬d職位仲多過毛魔

搵公司老闆同維尼比